元朗無政府狀態 勇武隨意發揮

相信大家都明白
無論點樣同政府或警犬對立都好
所做到既野都係有限
因為大家都係奉公守法既市民
加上傳媒鏡頭影住哂
有D野唔會去到太盡
但係今次元朗單野就唔同講法
場交就佢地聊起先
加上明顯黑警又偏幫佢地
令到元朗已經成為無執法者既地方
既然元朗咁樣衝出黎擋刀
大家就成全佢地

除左光復之外
打遊擊都係唔錯既選擇
唔熟元朗地形既可以先入去踩線先
等熟左地形之後再自由發揮各種活動
例如參觀祠堂,山墳
睇下周圍D靚車有無比人整花整損
幫手留意下D丁屋既玻璃結構穩唔穩固
食肆環境夠唔夠衛生等
保護元朗, 人人有責!
以下開放留言各種創意活動

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我當元朗今日開始獨立左